{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehme kasukas ja saba."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"woof\" ja liputan sabaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on kollased beebiversioonid minust."},{"text":"K√µndides vadistan."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Hoppan ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Elan tarus ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on stinger."},{"text":"Lendan ringi lillede juurde."},{"text":"Teen midagi magusat."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Wasp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall pika t√ºvega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Saan kasutada oma nina voolikuna."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on n√§o √ºmber lakk."},{"text":"Mul on v√§ga teravad k√º√ºnised."},{"text":"Minu heli on v√§ga vali"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja lehti."},{"text":"Olen nagu looduse triipkood!"}],"options":[{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Elan vee all."},{"text":"M√µned arvavad, et olen kaval."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen roomaja, kes suudab v√§rve muuta, et end varjata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√º√ºan oma pika keelega putukaid."},{"text":"Elan puudes."},{"text":"Minu nahk aitab mul peitu pugeda."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen \"Vroom Vroom!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane, sinine v√µi kollane."},{"text":"Pered s√µidavad minus!"},{"text":"Peatun punaste tulede juures."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja viin inimesi reisidele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui part!"},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et paigal p√ºsida."},{"text":"Sa n√§ed mind j√§rvel v√µi ookeanil."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tihti kelluke."},{"text":"Sul on vaja kiivrit, et minuga ohutult s√µita."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind liikuma panna."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Kiik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi kaugetesse kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"S√µidan r√∂√∂bastel ja vean paljusid reisijaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Palju inimesi v√µib minus istuda."},{"text":"Ô∏èJ√§lgin spetsiaalset metallist tehtud teed."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Kelk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Ma olen nagu auto, aga ma olen suur ja kollane ja viin palju lapsi kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on peatumism√§rk, mis tuleb v√§lja."},{"text":"V√µtan su peale ja viskan minema."},{"text":"Olen v√§ga pikk."}],"options":[{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel taevas, aga tiibade asemel on mul peal keerlevad terad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √ºhes kohas h√µljuda."},{"text":"Vahel kasutatakse mind h√§daolukordadeks."},{"text":"Ô∏è Minu labad teevad \"whop whop\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan inimestel t√µusta v√§ga k√µrgetele hoonetele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in ainult √ºles-alla."},{"text":"Sa leiad mind hoonetest."},{"text":"Mul on uks, mis avaneb, kui ma peatun."}],"options":[{"label":"Redel","isCorrect":false},{"label":"Lift","isCorrect":true},{"label":"Trepid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen nagu paat, aga suurem ja vean autosid √ºle vee. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Autod s√µidavad ON minu juurde."},{"text":"√úletan vee l√ºhikesi vahemaid."},{"text":"Transpordin asju √ºhest kaldast teise."}],"options":[{"label":"Kajak","isCorrect":false},{"label":"Parvlaev","isCorrect":true},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Olen s√µiduk, mis v√µib reisida kosmoses, mida kasutatakse sageli planeetide ja t√§htede uurimiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma v√µin minna v√§ga-v√§ga kiiresti."},{"text":"Astronaudid kasutavad mind."},{"text":"Ma r√§ndan kaugemale meie planeedist Maa."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Kosmoselaev","isCorrect":true},{"label":"K√§ru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}